
                      Se que es un remake pero si lo dirige un director que le gusta el gore y es una de sus marcas, pero en esa película no sale nada de gore… como que no es una de sus películas, eso me ha decepcionado mucho.

Thriller sobre dos locas que seducen a su víctima para después hacerle la vida imposible. La película está bien ya que es de corta duración, cuenta una historia bastante previsible y actores y actrices que se desnudan (que eso siempre llama la atención) hay momentos tensos y tiene momentos buenos pero le falta más tensión a la película para que sea decente.
        
            